請大家為澳門人默哀一分鐘

澳門狗冇一個唔係抵死
佢地有今日都係自己拎黎

澳門仔 電話有電未 上嚟講兩句

佢地係FB 打緊飛機屌緊我地班港豬呀